同 連登仔買相反 真係必win

全世界都睇跌 買跌既時候
就升俾你地睇

針